點解龍神號要同飛雲講：機會嚟喇！

佢自己唔識抆劍？如果飛雲抆唔切或者發神經聽唔到佢都唔識自己抆劍？

因為佢長期不舉...
突然感覺到股間果團熱流...
咪同老婆...唔係...同飛雲講...

「機會黎喇！」

本日尷尬之最

咁雷神識唔識自己揸車
識自己揸車仲需唔需要車手

睇到打冷震屙左出界

多咗喇

雷神呢d次貨要人渣先識行
之後咪有部自己識郁
車手？只不過係裝飾

唔會，因為係劇本
壞人都會跟劇本死啦
p.s: 我真心咗

頭幾集有講過要飛雲揸住龍角神龍號先郁到

因為龍神丸只係打工，飛雲先係老細。龍神丸最多只可以比意見話佢覺得機會嚟喇，然後請示飛雲睇下老細想點做。飛雲係有權唔認同：「下，我覺得機會未嚟喎，我決定唔拔劍。」

利申：卑微嘅打工仔

因為仲細，咩都唔識，捉唔到個時機

其實飛雲係咪聲控緊龍神丸? 佢好似咩都冇做
唔似杜門咁要用身體操控

比d垃圾mk仔洗到好似一定要講呢句

聽到都尷尬

唔係次次都講 自己睇- -

點解依家冇晒依d機械人動畫

其實同而家手機game一樣
普攻auto 只可控制幾時放必殺

好叻 你知道可以原來唔駛講都得 好勁 仲有原來你識日本 真係好犀利

好叻 你知道可以原來唔駛講都得 好勁 仲有原來你識日文 真係好犀利
編輯

好撚mk

又要問 答左d你唔想要既答案又惱羞

錯～係負擔～或生體cpu